轉場牙！

旺角中環定尖沙咀

TST

去緊尖沙咀shopping

尖沙咀買緊野

屌你咁撚樣叫冇人？

tst 下一站mk 再下一站自己屋企附近的商場
然後返屋企上twitter戰線

大把人唔洗轉